金與正成北韓「第二把交椅」 南韓前總統幕僚：金正恩昏迷

南韓情報機關表示，北韓最高領導人金正恩胞妹金與正，已成為北韓實際上的二把手，但不一定已獲指定為他的繼任人。南韓前總統幕僚、金大中總統時代的青瓦台國情狀況室室長張誠珉引述中國消息指，金正恩早已昏迷不醒，而北韓領導人除非病得很重或者政變被廢，否則不會下放權力，金與正獲權此舉證明金正恩病重。

Push

去左美國搵洛文打波姐

冇事

南韓仲信中國消息

同強仔一樣失蹤咗,但又成日有佢嘅新聞.

早幾日唔係先話佢處決左皮條佬

白粉強夠周圍接受訪問啦.

北韓武則天

假死做返普通人